有冇"唔飛釘"既tee

求推介

學伍妖自宮，咩tee 都唔怕

習慣用膠布痴住粒lin 痴實啲 好似子
彈咁

何

走釘

剪走胸前兩點咪得囉